知唔知啲大人成日俾人笑邊度？

係個口，因為笑大人個口

光復香港！元朗見

冇心機笑

光復香港！時代革命！

哈哈哈！0/10

係腦呀
因為諗野唔經大腦
哈哈哈

我個仔啱啱出世都識答